Asso畢業同自資學士tranU

入八大UGC(三年級入學）邊個難度大D
在收生要求方面會有咩唔同
大學會更傾向邊類學生😳

asso 易啲

asso易好多